我地皇馬永遠都係受傷既一方

又被黑了

So9先係永遠受傷一方

我地皇馬全體都係

Tttt